星期一開市又崩盤，大家準備好未?

又派錢俾熊軍

應該又爆啦

坐緊過山車頭位

竟然出自你把口

日日都跌，沽真係好做

早知入定7500
開市入升少好多

我想你碌柒多啲

升700點比位細佬入貨先

問左大dodo未